有無人好恐懼學車？

又要比師父屌啦
雖然師父無講粗口
但係好驚揸得唔好
最淆泊車

佢已經好好人
但係我真係好撚緊張！！！！
佢話我揸到成個女人咁

唔洗咁緊張喎
學自動嘅話比較易
同埋唔好諗到咁差

學棍呀
學左九堂
轉彎轉波起步要諗
唔係自然動作

對於我你都唔識分左右嘅 我自己恐懼自己

九堂即係已經18節？

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢d搵路口姐 我幾時講過剎車呀? 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做1212 1212隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾 格黎個個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻西手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你ed 資質咁樣死得啦 唉

咁你加倍努力
你覺得係差啲咩？
未攞到磨合點？未記得波個位？

我識分左右

一堂45分鐘…

有時自己要講口訣比自己聽啲步驟
等自己跟住做
磨擦點大致上都搵到
例如停車拉手掣踩盡極力子空波
要講口訣比自己跟住做
泊車同窄路調頭又係要慢慢諗

係咪少掂車
打下gta玩下泊車，掉頭
跟住瘋狂係腦度諗你啲口訣可能有幫助

我之前學都係咁，熄引擎自己做動作

好 聽日試下玩need for speed 諗下
不過宜家要去學車先

有幾難

好易錯step
不要再說了

上YouTube 睇教學一邊睇一邊跟住做

早啲收油留返啲時間諗下應該點做 再唔得叫師傅搵個停車場俾你慢慢練起步停車
做得好泊位都易好多

返屋企 係個腦模擬一下點做 我以前係咁

兩腳一伸 左腳快過右腳
拉手制 neutral

樓主你外國學？咁早上堂？

我有…
尋晚係咁睇幻想下

我已經係咁窄位掉頭泊車同渣岀街
起步都OK ge
啱啱轉三波轉左五波
架車停左係到
然後師父屌我轉波做乜鳩

我太騰雞

師父叫我學早啲 係澤安

我都試過轉3轉錯5波
試下2波唔好一下就轉3 2推去空波再推上3會好好多

始終唔係個個適合揸車 唔好比壓力自己 考唔到咪算囉

信我，咁樣你就好快上手..
唔係既話，俾你Pass左都係危害道路安全

抽到澤安等於比咗半個牌你啦
記得練下點樣右轉返入試場 我之前就係喺道閘比考官踩停

我師父都叫我咁轉

我係路面無咩壓力其實……
只係驚比師父屌多啲

我師父係咁同我操入試場
佢都話好易撞閘

一陣又要學

記住要回軑
我之前都有操，不過都係隊到埋道閘就停，冇得入去，所以就肥撚咗

學多你一倍仲係揸到屎咁...吊clutch 仲未自然吊到

點解操左都咁
唔記得回？

咩係吊clutch

操嗰陣冇得真係轉入去嘛
考嗰陣冇回軑意識

屌…我泊車仲係好廢
馬路上就無咩問題
開到40幾

有時我自己做到發緊夢

今日學車handbreak無放盡
見到油站小路岀大路有車落緊黎都轉左岀右線
今日多左好多整路

手車未熟姐 熟左就好好多 加油

一轉波二去三 三去二就淆底
可能上得少三波

有一段時間
最後肥左轉左師傅就冇事 而家揸車大聲屌其他人

唔自然係冇可能合格]

我都唔知自己驚咩

上大路就好驚想岀又勁多車
岀得慢又比師父屌

冇 唔係驚撞到人就撞花架車 其實冇乜野好怕 揸車最忌係個心十五十六 每個行動要諗好cut 線要快 出大路要快 只要你基本理論ok 你隔離條友係安全系統 你一個人揸車你仲驚
我第一次自己揸係由新界西返九龍東